有冇人知當年嘅鬼佬蘭桂坊公廁嘅去向?

相隔3年, 有冇人知當年果2位公廁呢家點?

咁知唔知姐